大家有乜工餘興趣?

想培養一種興趣
而最好可以令女人覺得你有才華/有吸引力有無介紹

音樂

股票

煮野食/甜品

潛水

音樂/運動？

屌港女臭閪

wa 呢架巾dump

彈琴 打羽毛球

運動但唔勁

飲酒

每週一痕

種植物

揸波子

打J